其實熊仔頭係咪回哂塘？

唔係話唔好睇，可能以前太高質 有對比
加油熊仔頭

我覺得呢套幾好喎
呢種老師欺凌題材都未有youtube 講過
學生講野無人信佢幫手出下聲幾好

題材太單一

唔好笑~~~

係撚，上一條拍賭錢夠偏門啦已經

呢套大快人心，我潮撐呀屌你老母